唔知d狗避唔避到腐蝕性液體

好驚旺角又出現漒水犯，傷到d狗仔就唔好

利申：好鍾意小動物

傷到自己友就唔好啦

我相信呢個鐘數
樓主係夢遊緊
樓主發緊夢開聲

旺角裝咗好撚多高清天眼

你講緊咩，我又唔係狗

整合！！！
打記者
23623 朱運基 高級警員
16676 馮錦輝 警長
19450
16990
阻礙記者拍攝
34083 陳智威 高級警員
13619

唔好自殺

頭先發夢夢到

唔好玩埋呢啲小學雞野啦
學下佔旺

又係鍵盤戰士出場嘅時間